「好緊要 」大家唔好忘記聽日係咩日子！

聽日11月21日

元朗恐襲四個月呀

我哋呢五個月實在失去太多

聽日要繼續黎明行動，繼續周圍塞，全港人都唔會忘記呢個殺人政權

大家雖然好累，包括我，但我絕不放棄🔥🔥🔥🔥堅持到勝利既一刻

快啲同我入嚟推爆佢

呢一日我哋永世都記得

推

P牌推唔郁

所以聽日都要出

推呀！721

推呀

元朗靜坐

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

睇情況啦，不過預咗佢兩點會封站

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

各位手足唔好放棄 聽日見！

話咁快就四個月，明明仲好似之前冇耐發生過咁

唔好靜坐啦 一係直接開花 一係商場和理非